台中7日驚傳6歲女童遭性侵

性侵6歲女童淫男 竟是趁開遊覽車等客空檔犯案 3小時前

台中7日驚傳6歲女童遭性侵，嫌犯是55歲陳姓男子，警方調查他是名遊覽車司機，昨開覽遊車載人到案發地點附近宮廟拜拜，等候的時間看到被害女童在公園玩耍很可愛，竟然起了色心，尾隨女童，再趁著四下無人，下手性侵得逞。他晚間8點多在公園被逮，坦承臨時起意犯案，事後覺得很後悔。

陳姓嫌犯沒有性侵前科，已經是兩名兒子的爸爸，卻犯下人神共憤的惡行，他供稱，當時是「一時好奇」才會尾隨女童，趁著沒人的時候下手抱住女童，並以手指性侵女童下體，不過這種說法連偵辦警員都聽不下去，偵訊後將他依妨害性自主罪嫌移送法辦。

被害女童父母當時不在家，由阿嬤照顧，女童返家後，告訴就讀國一的哥哥說被陌生人摸了下面，覺得痛痛，阿嬤聽完後嚇一大跳，女童哥哥趕緊跑到里長家通報，展開搜尋色狼的行動，但卻抓不到人，於是向警方報案，警方迅速在附近的公園抓到陳嫌。

帶隊捜尋色狼的里長是中山里里長閻泰利指出，昨天傍晚接獲女童就讀國一的哥哥通報，指稱妹妹遭1名身穿藍色外套男子性侵，對方得逞後逃逸。雖然他立即帶著守望相助隊在里內四處搜尋，並在臉書發文請里民注意，協助抓人，可惜都沒有斬獲。

太平警分局偵察隊長陳俊彥表示，警方接獲里長後，立即根據嫌犯穿著藍色外套的特徵，前往案發地點附近搜索，晚間8點多在公園逮到陳嫌。

陳嫌被移送台中地檢署偵訊,經檢察官偵訊後，認為陳男涉案重大，所犯為5年以上之重罪，並有逃亡之虞，今(8日)依加重強制性交罪，向台中地院聲請羈押獲准。(蔡智銘、鄧玉瑩 ／台中報導)